點睇警隊非狗

其他職位, 做緊ACO果d

到國際全面制裁時點處理

梗係齊上齊落

除非有證明暗地裡有貢獻，唔係嘅話全面制裁

全部都係狗

齊上齊落

助紂為虐, 無一個係無辜的.jpg

721電話打999都唔撚聽，你話呢？

銀樂隊都要死啦屌佢地個老母個爛臭閪

算把啦死曱甴